Kласс мог бы предусматривать для элемента данных set-функцию и get-функцию, что бы защитить данные от прямого доступа.
Задать значение каких-либо данных класса (set()), получить значение каких-либо данных класса (get()).
